[真心一問]到底咩情況下先要加"S"

我學左咁耐
有時候都唔知好知道幾時要加S幾時唔洗S
有無人可以教下我

無人?

唔死都無撚用

唔好咁啦

我個名就要加s

細碼咪要加s

加細碼先係加s

屌，細碼你都要加一個s先叫細碼
加細碼好似係xs，雖然好似有ss

你班仆街